這豬肉好猥褻 地方媽媽誤認是男人陰莖

英國一名36歲地方媽媽瓦特(Louise Watt)日前上超市買菜，開心地買了一盒豬腰肉，但回到家後仔細一看，發現這和豬肉好「猥褻」，害她以為看到男人巨型陽具。

據英國《都市報》報導，瓦特解釋說：「買菜的時候我一邊顧著6歲和2歲的孩子，我拿起豬肉時只顧看肉質顏色和日期，完全沒有在意它的『形狀』。」瓦特之後利用這盒豬肉為家人們做晚餐，不過與平常不一樣的是，做晚餐的期間她拿著相機一直拍，就是要拍下這「猥褻豬肉」的進化史。

她隨後也把照片上傳網路，引發網友討論和迴響，就有網友問她：「你很『滿足』嗎？」、「想要來點新鮮的嗎？」（施旖婕／綜合外電報導）

施旖婕連豬肉都撈埋

巴打仲係到

屌睇完圖笑左出聲

英國依加先2155

當你瞓緊教既時候，英國人仲返緊工

我係英國呀

婦人慾求不滿，買性具當豬肉